\documentclass[a5paper,11pt,openany]{book}

\usepackage{pdfpages}
\input{preamble.tex}
\graphicspath{{images/}}
% \renewcommand{\baselinestretch}{.98}

\begin{document}

\selectlanguage{english}
\sloppy 	

\includepdf[pages=-]{credits2018.pdf} 

\thispagestyle{empty}

\def\kw@SubtaskOne{Subtask 1}
\def\kw@SubtaskTwo{Subtask 2}
\def\kw@SubtaskThree{Subtask 3}
\def\kw@SubtaskFour{Subtask 4}
\def\kw@SubtaskFive{Subtask 5}
\def\kw@SubtaskSix{Subtask 6}
\def\kw@Subtask{Subtask}

\renewcommand{\problemsname}{Problems}
\renewcommand{\solutionsname}{Solutions}
\renewcommand{\inputname}{Input}
\renewcommand{\outputname}{Output}
\renewcommand{\examplename}{Example}
\renewcommand{\examplesname}{Examples}
\renewcommand{\commentsname}{Remarks}
\renewcommand{\commentsname}{Remarks}
\renewcommand{\scoringname}{Scoring}
\renewcommand{\subtaskname}{Subtask}
\renewcommand{\pointsname}{points}
\renewcommand{\notename}{Note}
\renewcommand{\timelimitname}{Time limit}
\renewcommand{\memlimitname}{Memory limit}

\setcounter{page}{1}
\problems
	\fancyhead[RO, LE]{Problem statements}

	\newcommand{\inputproblem}[1]{\graphicspath{{#1/}}\input #1/problem.tex}
	\newcommand{\inputtutorial}[1]{\graphicspath{{#1/}}\input #1/tutorial.tex}

	\inputproblem{problems/liberdance/statements/english}
	\inputproblem{problems/festival-of-stars/statements/english}
	\inputproblem{problems/game-words/statements/english}
	\newpage
	\inputproblem{problems/volcanoes/statements/english}

	\inputproblem{problems/penalty/statements/english}
	\newpage
	\inputproblem{problems/equation-again/statements/english}
	\inputproblem{problems/evaluating-clusterization/statements/english}
	\inputproblem{problems/computing-power/statements/english}

\newpage
\solutions
	\fancyhead[RO, LE]{\solutionsname}
	\inputtutorial{problems/liberdance/statements/english}
	\inputtutorial{problems/festival-of-stars/statements/english}
	\inputtutorial{problems/game-words/statements/english}
	\inputtutorial{problems/volcanoes/statements/english}

	\inputtutorial{problems/penalty/statements/english}
	\inputtutorial{problems/equation-again/statements/english}
	\inputtutorial{problems/evaluating-clusterization/statements/english}
	\inputtutorial{problems/computing-power/statements/english}

\selectlanguage{russian}
\renewcommand{\le}{\leqslant}
\renewcommand{\ge}{\geqslant}
\renewcommand{\leq}{\leqslant}
\renewcommand{\geq}{\geqslant}

\def\kw@SubtaskOne{Подзадача 1}
\def\kw@SubtaskTwo{Подзадача 2}
\def\kw@SubtaskThree{Подзадача 3}
\def\kw@SubtaskFour{Подзадача 4}
\def\kw@SubtaskFive{Подзадача 5}
\def\kw@SubtaskSix{Подзадача 6}
\def\kw@Subtask{Подзадача}

\renewcommand{\problemsname}{Задачи}
\renewcommand{\solutionsname}{Решения}
\renewcommand{\inputname}{Формат входных данных}
\renewcommand{\outputname}{Формат выходных данных}
\renewcommand{\examplename}{Пример входного и выходного файлов}
\renewcommand{\examplesname}{Примеры входного и выходного файлов}
\renewcommand{\commentsname}{Комментарии}
\renewcommand{\InputFileName}{input.txt}
\renewcommand{\OutputFileName}{output.txt}
\renewcommand{\subtaskname}{Подзадача}
\renewcommand{\scoringname}{Система оценивания}
\renewcommand{\pointsname}{баллов}
\renewcommand{\notename}{Замечание}
\renewcommand{\timelimitname}{Ограничение по времени}
\renewcommand{\memlimitname}{Ограничение по памяти}

\newpage
\problems
	\fancyhead[RO, LE]{Условия задач}
	\renewcommand{\inputproblem}[1]{\graphicspath{{#1/}}\input #1/problem.tex}
	\renewcommand{\inputtutorial}[1]{\graphicspath{{#1/}}\input #1/tutorial.tex}

	\inputproblem{problems/liberdance/statements/russian}
	\inputproblem{problems/festival-of-stars/statements/russian}
	\inputproblem{problems/game-words/statements/russian}
	\inputproblem{problems/volcanoes/statements/russian}

	\inputproblem{problems/penalty/statements/russian}
	\newpage
		\inputproblem{problems/equation-again/statements/russian}
	\inputproblem{problems/evaluating-clusterization/statements/russian}
	\inputproblem{problems/computing-power/statements/russian}

\newpage
\solutions
	\fancyhead[RO, LE]{\solutionsname}
	\inputtutorial{problems/liberdance/statements/russian}
	\inputtutorial{problems/festival-of-stars/statements/russian}
	\inputtutorial{problems/game-words/statements/russian}
	\inputtutorial{problems/volcanoes/statements/russian}

	\inputtutorial{problems/penalty/statements/russian}
	\inputtutorial{problems/equation-again/statements/russian}
 		\inputtutorial{problems/evaluating-clusterization/statements/russian}
	\inputtutorial{problems/computing-power/statements/russian}
\newpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Final Standings | Итоги олимпиады}%
\includepdf[pages=-,angle=90]{results_book_2018.pdf}

\newpage
\pagestyle{empty}

\phantom{.}

\vskip25mm
\noindent{\Large \textbf{Contents~|~Содержание}}
\vskip10mm

\makeatletter
\@starttoc{toc}%
\makeatother

\end{document}
